習慣咬嘴唇

但係咬極都係白色

發姣呀?

no

咬嘴唇同顏色有乜關係

想咬紅佢

因住變孖潤腸

我習慣咬上唇

智障仔？

笑死